邊條仆街發夢個陣係深水埗屎忽起個死人路障

我屌你老母，啱啱發夢個陣成班人俾個路障阻住左，人又逼搞到前線有幾個走唔到，我停左停叫人唔好人踩人，就有狗係我前面跑緊過黎，好睇我一下跳過左個路障，睇撚住佢伸緊手黎
到底係邊個諗到個死人路障阻自己友，又阻唔到狗咁撚醒呀仆街

可能係鬼

diu,第一次full gear發夢就差一步俾人拉，好彩呢排做得多運動啫

多架載有防暴警員及速龍小隊的豬籠車突然高速駛向長沙灣道的示威者防線，並近距離「跳車」追捕示威者，最少五人被捕

今日個ssp行動好有問題，

前線起3角頂自己前排， 但前排嘅人又無意識呢樣野， 有冇鬼我唔知，但前線唔夠smart就一定

班黑警冇當你地係人，啲人驚到人踩人咁濟，明明冇人衝冇人掟野都照咁捉鳩你地

係呀，好撚癲，佢地變左唔係驅散，直接拉鳩人

我見到有人負皮我，唔緊要，但你地可唔可以下次諗清楚諗下係邊度打/起路障，你係正啲人後面起路障搞到差啲人踩人，仲有4個手足俾人拉呀

正想講
問咗個，佢話開頭係block 車用
結果一出煙，啲人就分拆咗兩批
留喺長沙灣道嘅就領晒嘢

正常，示威者識升級
阿蛇一樣識

切勿輕敵

屌佢地啦，溝通唔清楚搞到俾人拉，我個陣真係驚到仆街，同個黑警極近距離面對面望住，好彩一下跳得過咋，屌你個路陣阻警車都唔會咁set啦仆街

今日係荔枝角起緊野個陣
有個肥佬開咪話前線叫人去深水步
隔左10分鐘前線叫人番黎話無講過
對家好多鬼入左人群
下次要小心

換衫黑鬼 加便衣留人

一定係d黑警扮鬼set，屌你老母

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

ok 721